請各位冷靜等過埋人權法先，次次見血不如制服再小心踩手指

推

其實大局已定，如果真係要靠香港人自己報料
美國果邊會唔會需要Sharon Hom出黎幫黃之鋒同Hocc補刀？
而且美國唔係真心幫香港既人權
而家係互相利用價，有利用價值就放心

我提提大家，仲未有人大大力錫春袋，求找數真漢子